想問下大家最近有冇發過類似既夢？

個夢境就係exactly宜加香港發生緊既事，呢三個月都有不斷出去仲行得幾前下，但都好好彩冇比狗捉，唔知係咪咁不斷積住d壓力係個夢入面出現返，我分享返自己個個先

係個夢入面，我同平時一樣約埋班朋友出去遊行，而個遊行地點exactly係我屋企附近，但唔知點解一黎就封鳩哂，勁多防暴速龍係到捉人開槍打鳩人，有個速龍見到我就追鳩住我，咁我就一直跑一直跑，個速龍追我唔到，咁我就跑左出馬路，成條馬路都係警車，咁岩望到架車入面有個女警，佢陰陰嘴咁望住個倒後鏡對住我笑，仲慢慢落車想黎捉鳩我，我即刻又跑走諗住返屋企啦，點撚知一去到樓下大堂個位見到入面冇開燈，黑猛猛咁，咁我就打密碼一開門就有兩個黑社會拎撚住刀棍彈出黎，去到呢個位就嚇到醒撚左，訓係張床到唔敢郁，出撚哂汗，過左陣發現係夢先冇咁驚。

之前三個月間唔中都有發下呢種夢，但今次真係第一次嚇到醒撚左，明明自己已經唔算好前排拎盾擋既巴打，而自己又識調節返個情緒，但都會發呢種閪夢，到底最前線既巴打有幾大壓力呢？

呢三個月香港人到底經歷左乜野先會連訓教都比狗搞

有，發夢俾人拉，俾狗打

試過夢境比速龍追嚇醒咗

試過發夢比popo打

有冇巴絲發過類似既前，一齊分享下

想訓返個好教姐，咁都要搞鳩我，你班仆街防暴速龍，得屌你老母

之前發夢嚇醒呢就比鬼怪搞既，宜加就比你班仆街搞，你睇下你地似乜撚野，保護市民喎，搞到個撚個見到你地都調轉頭走既，你話你地醜唔醜

應承我，呢世都唔好原諒班仆街

試過發夢有popo 係我面前用手槍近距離打爆左前線手足個頭
其他手足保護我擋住我唔比我救佢
嚇+喊到醒左

借個位同咁多位手足講

你地留意下自己會唔會可能中左PTSD

識醫生朋友係元朗開鋪 佢話一星期內就確診左3個PTSD

PTSD有咩要素你google都搵到

我淨係想講PTSD可以變到好恐怖

我諗自己冇咁嚴重 因為都識自己調節返 平時都冇乜野 係有時做乜都冇用會頹頹地 呢唔到會發呢啲閪夢

放過香港人啦屌你老母林鄭，屌你老母死差佬

尋晚發夢俾狗追俾狗打

真。發夢有好多開槍聲，俾狗追俾狗拉，仲俾佢地一棍扑落頭
即刻嚇醒左

點解可以搞到咁多人咁驚

唔好怕，會醒的